【小店專訪：grannie kiddie店主】與香港人互撐 表態是每個人的基本權利

【小店專訪：grannie kiddie店主】與香港人互撐 表態是每個人的基本權利

// 公開表態後，屋企人都會擔心，但我只是參與罷工，如果我不響應，反而會覺得不安樂；我們就是有權利去表態。如果我們都害怕，就真正被白色恐怖籠罩，變相就承認了它(的存在)。」//

// 越多人發聲，加入黃店圈子，群眾力量就更大、更安全。//

grannie kiddie 是一間古著店，專門售賣古著及環保產品。店主Kaki熱愛穿古著，旅行時發現外國其實有很多古著的洋裝款式，希望引入更多古著，藉此推廣古著及環保文化，抗衡速食時裝。

#黃色經濟圈 #黃店 #黃幫襯 #經濟線 #五大訴求缺一不可 #光復香港時代革命 #128維園見

—
港介線 FB:
港介線 IG:

grannie kiddie
香港古著店 Vintage Shop 👵🏻👧🏻
FB / IG: @granniekiddie
網店:
（實體店暫時停業｜網店繼續運作）